jump新連載 咒術回戰 （2）

繼續推

補充多次最新50話出左

轉載，依家逢星期一都會上依到睇睇最快

附上GAY爆既東堂

啪啪啪啪

好好睇呀

一日用五次黑閃

一黎就平左七海個4連擊記錄 痴撚線

主角威能

都唔算好威能，東堂個術式本身靈活性好高，好適合打團戰，就好似有個高LV帶個低LV輸出打BOSS咁
下集應該花御頂唔順要開術式/比同伴救走
真係好正好好睇啪啪啪啪

一定唔會係花御要人救啦
暫時出過幾隻特級,火山,花御同真人算係最勁(唔計主角入面嗰隻)
如果花御都要人救,咒靈嗰邊就唔洗玩架啦
而且花卿都未用領域

計上一話五次呀

東堂原來係佐助識天手力仲做埋女一

無術式，唯有玩輸出力

填補美食基佬既空缺

唔係講緊combo形式嘅連擊咩？

應該係一日擊出次數

虎杖咁快已經去到練左螺旋丸既嗚人level

係丫
我想表達因為虎杖天生無術式，作者唯有寫佢可以不斷玩高咒力輸出招式

東堂可唔可以唔好咁gay

東堂可唔可以啪埋我

作者連解講招式比敵人個part
都玩得出色過死神

咁連出係易d
第二日都出到先係真練成

呢套野d招知道咩效果仲難打
鬥智鬥力

希望KEEP到落去

4次係運氣好 咁5次呢

53萬 啪啪啪

如果唔係有女角 呢套野有力做新基佬漫

拍拍拍

女角發揮係弱左 但唔緊要

我地有東堂

啲笑位 吐糟位暫時都幾好
都幾啱香港人口味

已經唔記得幾時講過虎杖冇術式

最近重睇左一次先留意到

花御隻手都仲未用到
可能都係果類 花御靠隻手逆轉
危急時 宿攤自己衝出黎幫拖

不過就算真係咁例牌劇情 都好好睇
d gag位 打鬥好正

遲下會有

老師真係好撚型

但有排先發展到
用住螺旋丸先
九尾衣等劇情慢慢發展落去先再用

但宿儺術式好屈，玩切割

咒術官方小說情報！！！！
作者：北國ばらっど

收錄5個短篇！！！分別是！
「守鬼幻視行」，講里櫻事件後虎杖救了一個少年的故事。
「反魂人形」五條和七海去北海道出差的故事。
「闇中寓話」真人的故事。
「休日迴詮」虎杖和伏黑休息日的故事。
「働く伊地知さん」工作的伊地知先生。

近戰法師個邊會翻譯小説

追完

51情報: 五條悟眼罩全開

都賣得幾好

有無講過佢點解要帶眼罩？

Post條link出黎乜都唔講係咩玩法

呢套野真係同當年火影一樣咁掂
但似乎故事所限, 應該唔計腰斬都唔會畫得長

照咁落去至少我諗200話貨仔都有既

轉載，51話已出，繼續係HEHE，同埋東堂既FF能力真係痴線
靠自己FF出黎既小高田救左自己

五條！

用自己既領域抵消左帳？

五條個設定太強喇
啲奸會唔會太慘

前期勁CARRY下，後期實會有克制佢既出現

咒靈應該會搵到果舊道具封印佢

鳩up : 當佢被克制之時，就係五條死既時候

花仔淪為傻閪

東堂=真女主

五條好撚型 希望作者要佢退場都唔好寫到太7

五條

痴線型到...

五條大神

呢套野啲敵人次次都比人車輪戰圍攻好慘

有冇人試過入台版mycard5000點入暴雪得唔得
8591得台版5000點有八折
一次過買5000點留埋下次用

錯po自

my brother

五條東堂

4卷五條封面 買唔到日版

得 0-3 卷

Amazon

btw 中文而家係出左台定港版，想支持下

太型 次次出場都型過主角 五條個身應該已經插滿曬flag

次次都係五條悟畫得得別靚

真男主

五條老師
希望你唔好死

暫時除左主角體內隻野根本冇野贏到五條

五條咁撚型 可惜立哂flag
希望唔好死或咁早被封印退場啦

真係高汁

呢套漫畫係故意反套路
之前打工仔用刀玩 73 分果個又係立死 flag 立撚到滿
竟然一秒拆旗
冇得估的
而且五條人氣應該超撚勁
加上近年龍傲天漫畫盛行
佢一路威到尾都唔出奇

附錄講五條暫時最強 無咁快死掛

封印五條 以後憂太出返黎就正

憂太疑似加入左夏油果面wo 有張圖佢同夏油果邊個nigga一齊

咁都可能係nigga倒戈

應該唔係倒戈，估係上次大戰完，五條同佢傾左某d條件要佢幫冇左里香既憂太升級，完成之後就放生佢咁
尻估

好鐘意水母仔 點解要死

原本以為東堂又係個d 屈身體能力 or 咒力嘅怪物
點知打起上黎咁食腦

Btw 佢嘅咒力唔係特別多
咒術又唔係特別屈
點解好似講到咁勁

一年前夏油個額頭個印，係咪同五條唔殺佢有關？

同埋咒術有D似念，個個唔同，又係食腦唔係鬥力

我覺得東堂強在佢好清楚自己既能力點用先適合所以先發揮到佢既能力咁強

一開頭塑造到佢唔撚用腦 但咁多次戰鬥最食腦係佢

幾時有講過憂太嘅嘢？ 係咪我睇漏咗啲咩

好似有出外傳

前傳

感謝 睇埋先

最最最最最最最喜歡你了
乙骨好正

五條型撚到

根本係咒術版一拳超人

五條悟

但真人殺個兩條友係咩人

看守手指既咒術師?
之前唔似冇有戲份

屈到咁

個呀伯顯得好廢

要解釋下 就咁睇唔明點解會咁

真人果兩舊係咩黎？？

cls 結界都唔使開 就咁用術式秒撚晒

五條屈撚到.....
花御係咪死左喇？

冇著墨交代到就一定係冇死

會唔會太勁 又落重筆咁畫

佢用術式玩爛左嘅人

總之就係遠距離將成個空間整爛左

花御啲子彈用肉身擋都係輕傷
隻野再出場應該直接放絕招然後被升咗LV嘅主角秒

D反派點打

之前話全部反派圍五條既話，一係比人打到仆街，一係比人全部拔除，最好係封印佢

五條悟 真主角 除左眼罩型撚到

開過一次結界
個富士山直頭overload左hang機
黐膠然線

無量空處
痴撚線，型撚到震

第一次開眼真係好撚正

佢啲招式全部佛計黎

五條唔死點玩
宿儺出黎都死啦 屌

宿儺都唔夠五條打

其實係兩邊都覺得自己會贏
宿儺而家先得好似三隻手指已經屈真人機

咩既展開

大家好 我是沒用的三輪
無啦啦打棒球

覺得東堂好慘 俾虎杖用完即棄

笑到

三輪打棒球實好撚勁

變左日常番

東堂真女主 鐘意玩被厭棄play

當時的不是平常的自己

夏油好撚醒咁就洗開左五條
而家拎左咁多特級同六隻手指
反派變到幾勁 真係任佢點吹

每隻手指變一隻特級比虎杖慢慢升lv都夠講60話

打棒球
呢個作者醒目
用非日常黎做日常篇
又可以試下手勢畫下運動系

仲有幫棵樹解buff 返因為唔殺得人所以先比佢個學生屈機

仲要破左心理關口享受戰鬥既樂趣

btw，仲有隻應該代表海既魷魚咒靈好多話都無出，係咪放棄唔畫喇

仲未有

上星期係休載定係無人做漢化

但4月4號出左情報

咒術54 via.5醬
続けるか聞かれ続行を求める東堂。賛同するみんな ルーティンが嫌いな五条により野球の団体戦に 虎杖に何故呪術師をやってるのか聞く加茂 死ぬ時に大勢に看取って欲しいと言う虎杖に母親を思い出し良い理由だと言う加茂答えてる間に見逃し三振 ピッチャースペアメカ丸（ピッチングマシーン） 真希がホームラン級の打球を放つが西宮が箒に乗ってキャッチ 東堂デッドボール 「「「「「ナイッピーナイッピー」」」」」 まだ虎杖が嫌いかと聞く夜蛾に集団の規則を歪めてはならんという学長 夜蛾「今は見守りませんか大人の後悔はその後でいい」 学長「お前はその前に五条なんとかしろよ」 虎杖ツーラン。2－0で東京勝利

屌無人漢化咁大鑊

唔好

機械丸 東堂

話口未完今日漫畫人就更新咗

呢個作者寫鳩野都寫得幾好

笑撚死機械丸
東堂虎杖又hehe

笑死

狗卷好搞笑

好撚gay呀

機械丸笑死我

美食的基佬終於後繼有人

投手 機械丸

投手機械員

丸

55已出，新章

正 連 j 兩話

作者應該性格同虎仗幾似，寫鳩嘢有一手

快
即刻入線
有內容得黎又有搞gag

D咒靈 好正

究竟乙骨會唔會響咒術度出現
好想睇佢成長

自從同東堂做左couple之後虎杖型左好多，今集最後個頁

D節奏真係幾唔錯

第五個特級咒術師

正
又有查案又有戰鬥
重點係節奏快

女主同佢能力真係好唔夾 成日拎住個鎚仔周圍走

有時覺得套野講太少背景設定
好多野都係憑空出現咁

慢慢每集有啲新嘢出都幾好丫
慢慢補完都好，最怕係好似海賊王霸氣系統咁，突然出現

依家有咒力、術式依啲都已經好好
希望之後唔好好似龍珠咁戰力係用數字表達

依個唔會係問題黎wo 同過去劇情冇衝突就ok
有冇例子 不過好似伏黑家姐咁 其實都一早出過場

五條，乙骨，夏油
邊到黎第4同5個特級咒術師

封面有4條友,除左佢3個仲有條女
條女應該都係特級
但真係唔知第五個係邊個

第4個咪條女 未出場
第5個係虎杖？

始終套野都只係連載左唔夠100話，要循序漸進慢慢講D野出黎，
個作者其實埋伏筆唔錯，伏黑家姐果到應該會有好多故事講

BTW我好鍾意個作者D伏筆GAG，上集我都諗緊虎杖拎緊果卷係咪尼龍繩黎，點知真係

上集拎尼龍繩

今集真係講佢拎黎跳完

作者應該有睇過GTO綁尼龍繩跳Bungy jump

人氣投票
五條都幾難輸

附錄講過下 作者大致諗哂點收尾 睇佢發揮

投左胖達

5卷封面好搞笑

睇左咁耐
原來乙骨係特級黎架

投乜鬼野票啊
唔洗睇都知五條第一

睇第0卷

第4個女響前傳出過場 夏油嗰邊嘅人嚟

虎杖喺嗰頁都明示佢係咁滯啦

打咗咁耐反派都無一隻死
想點
頭兩三隻自大怪就死咗佢做經驗值啦
而家搞到唔知點咁
無打敗過敵人無啦啦主角又升咗lv,完全無深度

順平咪死左lo
洗白左就唔計？

個順平都算不上對手啦
只係一個道具

pokemon咩 打死左先有經驗值

開掛又屌 同自己友打完有進步又屌

其實咒術個系統有冇點講過 有冇咩設定集
即係唔同人有冇跟D咩 流派/血脈/性格 咁去發展
以家最簡單我淨係知主角係體術加咒力
咁其他人 好似伏黑咁 有冇點講過 係咒力加D咩去變成動物咁

真心想知

主角冇咒力

虎杖係無術式啫(暫時)

黑閃咪 咒力 物攻 時間誤差

我就係想問係咪一個人想學咩術式都得

頭幾集五條同虎杖講術式係天生嘅
因為虎杖原本只係普通人
佢有咒力係因為食咗手指
所以虎杖(暫時)無術式
我估應該等佢再食多啲手指就可以用宿灘啲術式

OH THX
問多條問題
伏黑D動物係術式定式神黎

重睇緊 好似係式神

加影子 既街式

套野先岩岩過50集多少少
話哂目前打過果3隻都叫特級以上算係中boss

漏瑚vs五條
真人vs七海+虎杖
花御vs東堂+虎杖

仲要3隻落場都冇點正面同主角堆交手，次次都有人support

頭一場大戰未到中boss就死左仲點行落去呀大哥
你玩pkm都唔會第1關就打贏一個四大天王

起碼都等到話10月31澀谷大戰先死一隻啦

咒力係任何動物（植物除外）都會生產既負面力量

某追求負面力量既例子（誤）

通過咒力沉澱可以附加係物/地方上

比如所有人覺得高街鬼屋好恐怖，一定有鬼
高街鬼屋沉澱既咒力就會聚集形成咒靈，因此受咀咒

咒力亦類似mp，附上咒力既攻擊先可以對咒師造成傷害。

式神術同結界術可以後天學
（大概係通用技能，但唔會太強）
式神按目前印象應該係類似咒靈咁由咒力形成既生物
通過結成某種誓約就可以以術式召喚

而術式基本都係天賦黎，天生刻印係身
（大概係先天技能，比通用技能強）
（btw目前睇到既術式都極受血緣影響）

術式需要消耗咒力才可以使用

Btw生物同咒靈既構成唔同不同

生物（正）能量構成
咒靈（負）能量構成
治療生物需要用到將咒力轉換既反轉術式（負->正）
治療咒靈可以直接用咒力治癒，唔需要反轉（負->負），所以比較方便

其他候補

詳盡唔quote
thx

出左

即係點? 反派都明佢地做緊乜
但隻特級係以前個隻定係新一隻
點解一樣

開始要等解迷

我覺得係兩隻唔一樣，但性質極接近既特級黎

首先依隻係第一次出場既特級（下稱A）

然後依隻係最新出果隻特級（下稱B）

A同B特級外型大致相似，但伏黑優先聯想到既事係
6月虎杖吸收宿儺手指既事

我認為原因係因為宿儺得到肉身
（注：是人身的容器而非被咒靈吸收）
宿儺受肉依件事令到其他散落各地既手指出現類似共嗚既反應
依個反應既結果係其他宿儺既手指會陸續同其他有一定能力既咒靈（至少具有生成不完整生得領域能力既咒靈）孕育出A同B依種形象既特級咒靈

如果推斷正確將來回收手指都會陸續遇到依種特級

目前剩低手指數：20-3（已食）-6（夏油回收）-1（新一集依隻）=10隻

磛時係咁多，9估

伏黑有咩咁特別宿儺對有有性趣

伏黑既執著

伏黑要領域展開啦

情報？

嘩

伏黑個樣咁癲嘅
係咪雙性格 一爆seed會變痴線佬

呢一集好似基路亞拔針嗰一集嘅感覺

會唔會被反cup
雖然睇落抽左手指出黎

突然好似變咗人設咁

性格都轉埋咁 突然咁野性

係咩阻住伏黑既進步
執著於正確的死亡？

放開左黎打

新一集LINK，伏黑開領域(未完成)

其實惠既情況同HxH既基路亞好接近，
五條悟今集提到2件事
1. 惠總是低估我方的戰力，將情況作最壞打算判斷
2. 惠大概有某種強大的術式只限在死後才會自動發動
依兩個原因令到佢唔識想像自己強大的自己，
抑制了自己的實力發揮不到極限。打極都係出得6成力之類可能

然後通過五條悟點化，惠學識左去想像自己戰勝的畫面
所以實力發揮強左
大概係咁

咁佢死撚緊了

一個全能型由輔助mode轉全攻mode

佢招自己死發動個招
應該係全書最勁
個撚個都驚到仆街

之前有提過呢招?

之前冇，但有少少伏筆

首先話每次佢既式神一死，力量就會集結係另一隻到。同埋打花御果時佢表現似就算自己打輸死左都會有後著。

可能佢本人死埋會變左隻同佢契約式神合體既勁野掛，斷估點都唔會係希羅式自爆（唔知，9估）

睇得出作者真係好鍾意死神
招領域名同死神卍解差唔多feel

咪八握劍
之前打宿儺果陣已經想用

同佢D式神唔會係同一個系統啦
應該唔駛直接死 但斷估都係燃燒生命力去發動之類

係噃
本身冇特別留意，岩岩google左少少依段野

布磂布 由良由良
係日本一d類似對逝者既祝詞，又同起死回生，死者蘇生有少少關，可能就係指用依招要獻上自己既生命力（燒命）

八握劍
係日武天王被天照大神授與的十種神器之一
同好出名既天叢雲劍（亦即係八尺劍）有多少關係
神器黎

伏黑愈係到臨界點愈勁果啲黎
好撚正今集

發覺套野勁果堆全部都癲癲地 唔正常愈唔正常既人愈勁

好似電鋸人咁講 小左條根既先生存到

可能痴痴地先容易提煉咒力, 爆多d負面情緒

姐係伏黑已經有準特等實力，一級嘅七海都開唔到領域

幾好睇

可能未開姐，唔代表開唔到既
七海:領域展開，朝九晚五
邊個都唔可以阻我收工((FF

頁尾又有東堂

伏黑

第五卷封面 東堂妄想個條女成隻替身咁

邊個都唔可以阻住我收工
痴撚線

出左，漫畫人睇到

屌 個人妖好撚趣緻

無人可以睇我背脊

殺你們

啱啱開始追~咁快就遇到特級
咁之後劇情好難再打返d 1-4級架啦喎…

我諗起佢

係 依個設定明明都作到好多野
但連d咒具都係一野就跳去封頂

依家睇到話新世代已經唔再會再只係特級類別…
特級都已經變到垃圾咁

好撚正 集集都有驚喜

釘崎真女主
點解個個角色爆seed都咁癲

釘畸發顛喇

出左
痴線，今集釘崎同虎枚一齊出黑閃，型到

釘崎終於勝利歸來

啲側面描寫好撚正

個大哥要登場了

精神病越嚴重越勁

型到

宿攤都差唔多要出

差伏黑未出黑閃

啲招唔岩出黑閃 比左領域佢

黑閃算普攻法攻連鎖爆擊
伏黑主要靠召喚術打，黑閃機率低D

釘崎靚女咗

有無人可憐個兩兄弟
釘崎大反派

個大佬快d出俾宿攤收尾喇

終於有d真係打得既女主
雖然個能力要揸鎚好柒

女主好有黑化feel

細佬

虎杖悠仁是不會停的

虎杖殺人

個隻好似唔算係人

之前都殺過

夏油仲收到咒術高專嘅情報？
定係入面有內鬼通風報信俾夏油知

想走佬都走唔到

之前都話有內鬼未捉到

一級了

伏黑會黑化？

真係有探討殺人
人既定義同意義係黎套漫畫既核心

幾鍾意黎套漫畫既分格
新穎既構圖框框
又識利用跨格

特級咒靈都差好遠下

覺得唔係黑化
作者好耐之前已經講過
伏黑既結局係點一早定左

然後今集都好明確咁講返
虎杖當時問伏黑果句
"如果你救既人第時殺人咁點"

配合返宿儺同悠仁既對話
應該將來都係悠仁一路成長同繼續食手指果陣
其他手指受肉體 甚至係悠仁唔再控制到宿儺
會造成大災難之類

然後就按照返上面果句
伏黑應該會覺得自己就係最大責任果個
同埋一直都講緊伏黑底牌好有可能係以命換命之類
可能伏黑結局就係同宿儺同歸於盡?

即係虎杖實際上無殺死人妖兩兄弟？定釘崎最後補刀殺左？3個好朋友互相隱瞞之後會唔會炒大獲sosad

唔係調轉咩伏黑問虎杖

伏黑其實係怕虎杖自責
所以唔想虎杖知道 "食左手指個刻開始其他手指既魂就會慢慢覺醒"
同時 其實虎杖已經知道左依個事實
正常自責反應該係搵人認錯請求責備 等良心好過d
而家虎杖雖然自責 但冇去請求懲罰
依度之後作者應該都會再幫虎杖心理描寫下

人妖二佬最尾唔係俾虎杖打死嘅咩？虎杖打個拳個陣有同二佬講對唔住

所以我先唔明佢地講乜 虎杖最尾同宿難講唔准爆出去 話咩希望放走個個唔會害人定點之類

我都想知，求解答

其實一樣
伏黑唔想虎杖自責
虎杖唔想伏黑自責
伏黑觀點: 虎杖救佢先食手指 手指共鳴唔係虎杖既錯
虎杖觀點: 食手指係佢自己決定 以伏黑性格知道左手指共鳴會自責自己能力不足先要佢食手指再有共鳴事件
點知2條撚樣都知道左
2條撚樣其實都係到自責緊 不過扮晒野

利申: 9吹

都解得幾好

我都覺得係咁，btw條女知道晒點諗

頭三頁

東堂真係gay到

尾二頁睇唔明,
係咪我問題

似係佢之後會俾真人利用

屌, 唔想睇到順平翻版

唔撚會掛難得有個正常人

唔係小澤自己心聲咩？ 明明虎仗無介意過佢肥，佢自己諗住減咗肥就掂

真女主

係咪少左頁

係，佢討厭人以貌取人，但自己就做左呢類人。
感覺小澤又係好快死。希望寫多d普通人嘅變化。

我覺得只會唔再出現，唔會玩死佢掛

點解最尾會到咗地鐵站????

唔出咁寫黎做乜

日常
立體化虎杖，好似伏黑舊中學啲𡃁咁

過去篇

悟囝

就咁睇呢話唔理以前講過咩
五條先似會黑化嗰個

認左好耐先認到個女同學係做驗屍條女
仲以為係新角色

我無野講

伏黑條線真係鋪左勁多野要講

啲人嘅動作全部都好有畫面 好似睇緊動畫一樣硬係覺得啲人係郁緊咁

同埋仲要惡搞digimon

喪屍暴龍獸

簡單易懂的比喻

仲玩埋jojo立

秒左
仲不斷buff五條

型撚到

又諗起有人話OP唔識畫打鬥

套野真係好好睇呀
d戰鬥畫得好正 同埋第一次睇漫畫覺得某個角色特別型
好鍾意五條

又要等一星期

夏油 真係好打得

夏油好撚型

原來悟係寫輪眼 神羅天征強化版

有d睇唔明d term
之前"術式"都理解左好耐

今集明多左好多啵

咁解釋下 反轉係咩
無下限又點解做到吸引反應

佢既術就係近佢既野會愈慢
加強版就叫 無下限 名黎架姐
順轉就係引力 要精準既操作
如唔係我理解會連自己都會受傷
反轉就係斥力

我知佢術式係咩 但d能力無關係既...
近佢既野會愈慢...可以無限接近來擋攻 但無啦啦變左引力來打鳩人?

佢加強左個術式就會咁 佢係咁解

原本術式係有無限嘅空間阻隔其他野接觸自己
反轉術式之後就變咗有無限引力進行吸引
而佢可以利用咒力去控制吸力嘅中心點

其實即係

所以攻擊越接近佢就會越慢 原因係佢用個術式不斷排斥緊呢啲接近佢嘅外來物 我理解係佢術式類似一種氣 不斷向外推 咁當佢將成個術式反轉黎玩 咪由推變左吸

有錯勿屌

但今話佢話吸引兩個分身個招都係順轉

你相反左，平時係吸「無限」，對上應用應該係指定位置吸。
反轉先係推「無限」

睇多次真係我搞錯咗

消化完再試下估
照佢講"負一個蘋果" 嘅概念
因為佢嘅"無限" 其實係一種數學嘅概念
咁當正數係抵抗, 變成負數就會係吸引
唔知咁有無理解錯

我特登去google 咗芝諾悖論睇完都係唔明

老老實實 悟無寫輪眼應該都用唔到個無下限 個速度咁撚快 普通肉眼點跟 所以結論係五條悟係bug

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

上回講到五條無敵咁濟
即刻整個反轉

一刀

邊到睇70

Search 混成連合會

最估唔到係skip晒成個救人過程
但skip得就覺好可疑 後面反而估到有d野

唔介意英文可以去呢個官方正版，不過只有最新三話同頭三話可以睇

七海個樣

完全唔似一年級

已出，始終覺得悟係撚緊狗

咁樣都撚 好屈

睇唔明
等下集解

咪講佢成個plan係降低悟個戒心
之後既打鬥就fake到悟搵佢唔到 然後用一把強行解除術式既詛具打入去

但我唔明點解入到 唔係無限減速架咩

應該係把咒具

無限減速，但可以中和。之前打火山頭有答過。
9成都係件詛具效果。

最尾個頁上下兩句大大隻寫左咒具級數同效果wo

條友應該就係伏黑老豆 但又有天與咒縛
究竟真希同伏黑有咩關係

之前講咗佢地算係親戚啦

乜唔係條友無咒力所以悟detect唔到 再加條友本身身體質素高 所以悟用唔到術式減速所以俾佢強行插入咩

咪講左把咒具強行解除術式 係件裝用得好

伏黑老豆同真希關係應該唔會太遠房 因為都有天與咒縛
真希阿媽或老豆應該同伏黑老豆同輩
真希同伏黑我估係堂姐弟

堂姐弟嘅話即係佢地老豆係兄弟
佢地唔同姓再親都只會係表姐弟
不過我覺得起碼再疏多層

即係伏黑父同真希父母係堂/表親

伏黑老豆係入贅
佢本身係姓禪院 係禪院家既人

佢唔係身體質素高 天與咒縛係犧牲咒力換取體能 即係同之前個機械人情況啱啱相反

5條要死了

回憶完全睇到人唔緊張

知到佢一定唔死

點會死 唔通依家個個複製人咩

回憶線期待緊夏油點樣轉黑

仲未出既

證明香港威力大

我屌 睇左生肉 好癲
想睇
Search Jujutsu Kaisen raw 會有

估之後劇情走向可能係五條比人封印，之後乙骨回國幫手

唔知點解我覺得伏黑老豆係俾嘢上身，
會唔會隻嘢之後上咗夏油度

正路應該估5條復活係同天元有關
但套野真係估唔撚到

真係估唔到
一槍射爆頭

光復香港

究竟五條點樣返生

仲以為五条會反殺

仲唔黑化

痴線 好正
一槍爆左頭 唔係一般既劇情
利申 估條女有復活人既術式

同一隻

隻野能力係咒力換身體能力定係兩樣都可以？

磨擦力

鳩估
五條應該俾人尾刀果下用術式保護個腦無死
應該係2個人夾手夾腳先收伏黑老豆皮
五條就覺得只要有多好多同自己一樣lv的術師，就唔洗再有天元的同化者的需要
夏油就憎恨無咒力的普通人，覺得無哂啲普通人，就唔再需要天元的保護

會唔會呢隻嘢會控制人心

出左 隻野只係低級野
真係伏黑老豆好撚勁

恩惠 是我取的名字
伏黑恩 伏黑惠

無咒力但睇到咒靈係咪有矛盾

真希是咪都係透明人

但真希有帶咒具 所以唔係透明？

今話好難明屌你老母
伏黑老豆咁撚勁

難明係邊
一齊討論下

真係好好睇

伏黑爸個能力係無咒力
令到佢入去都無人知呀嗎

依個訊息其實都好清楚喇wo

天與咒縛
天生無咒力轉換成體能極致
公開說明仲可以再勁d

其實我想問公開說明會再buff勁左係咩玩法

你當係發力嗌出嚟既話可以大力d
解開左自己把鎖

同hxh 一樣承擔左風險會變勁

唔係
係現象會受意識影響
共開說明植入呢個意識比對手
從而令到現象產生既變化更加細緻更加勁
（其實係作者想邊打邊說明能力，但驚畫到好似死神咁自己講自己弱點，所以先整呢樣野出黎）

有冇人解釋下點解伏黑老豆可以養百寶袋同睇到咒靈???
明明佢除左身體能力勁之外
其他應該同普通人一樣
真希都要戴眼鏡先睇到

隱形眼鏡？

點解我會覺得悟會醒返然後暴走清場

隻野應該係人都養得 真希都想養返隻
但未講馴養方法

一般人都有機會睇到 第一集有講
例如臨死等等場合

幾鍾意風險同回報呢個設定

hunter x hunter

真希都係?

一樣

但主角係超越真希既身體能力

依度想知點兜
伏黑又唔似唔知真希有天與咒縛
但竟然話冇咒力下虎杖隻抽最強

佢咁講係無諗佢兩個打
係無咒力下虎杖同對家打會贏姐應該

虎杖有咒力, 無術式

佢食手指先有咒力
本來無

咁少人討論嘅？都幾好睇呀呢套
鬼滅hit咁多

因為漫畫各方面都比較一般
鬼滅有動畫加成
呢套我都睇左一半無睇
遲D再追吧

冇所謂 咪當人走寶

鬼滅 動畫製作太好

唔少啦
鬼滅動畫化前仲少人
呢套成績仲好咁多

佢遲啲有埋宿攤術式
九尾level

預先鋪定路比主角升lv
好過後期無啦啦加能力比佢

五條好鬼型

成個六道版卡卡西咁

中

兜晒

總之作者話佢屈機就係咁屈機
咁佢同有咒力+術式有咩分別

依個答案少少失望啦
佢用個別例子黎兜 實兜到架

反轉術式先難明 附錄解過 但都唔明

虎杖未食手指係咪都係天與咒縛

第8頁個位巴打講得幾易明

我明概念但唔明點做 點樣負變正 正變負
靠思想？

個名叫術式 係咒力控制 正負概念調轉咁？

未睇呀 漫畫人未更新

隱晦地提過 但我又覺未必係

暴走

五条癲左

姐係話咒力本身係負面能量 將咒力注入術式 術式就會順轉
但調返轉 因為負乘負會變正 所以用咒力控制將負面能量既咒力相乘就會變左正面能量 再注入術式 術式就會倒轉行 就係反轉術式

但就無詳細講過負乘負果個過程 淨係講過係咒力控制既一種

術式倒轉行就姐係好似悟咁
順轉係引 反轉就係斥
同埋因爲係正面既能量 都可以用黎醫自己

一日追哂 老師勁到痴線
吹到成套野最勁咁制

有D似伏黑開領域

暫時佢真係最勁
佢係四個特級其中一個
前傳仲要打柒咗另外一個特級
另外一個特級係佢學生不過正傳好似未出過場
所以理論上佢係最勁

呢個就係重點 點解正能量就可以再生
覺得個作者太從自己角度出發 好多設定無詳細講出來要靠讀者自己估

生物由正能量構成？

五條術式唔係產生一個無限小既空間令人地打唔中佢咩，點解可以衍生到引力

係咪就係用反轉術式反轉佢?

反轉反轉術式！

順轉係無限(排斥)
反轉係引???

反轉效果類似神羅天征

定係左上個下個解釋

巴打張圖都幾清楚
我理解係五條術式係收引空間至無限，
仲可以好似張圖咁收束成一粒波
反轉術式就係收束嘅相反，發散
無限收束咗再爆發出去嘅波彈自然好勁

打花卿個時用個招"茈"
又赫又蒼
赫一術式反轉(一收一發)
蒼-術式順轉(????張圖就咁畫左張同赫相反既波
唔知招野係點既呢

依家睇返前卷唔怪得個黑人會同乙骨一齊

漫畫人第二卷附錄其實有解釋下反轉個原理
但都係唔明點解正能量就可以重生肉體

總之正能量就係可以治療
冇點解 總之設定係咁
即係問魔力點解可以變火咁 設定黎

擺明Bug 級

乙骨係特級係因為有里香姐
個陣咩都唔識已經直接上特級
依家冇左里香後實力應該都好勁
但唔知仲係咪特級LV

但我記得漫畫講
里香之所以勁
係因為中左乙骨既詛咒
所以乙骨先係真正咒力超人果個

其實術式係天生既幾奇怪 咁最初既術式係點黎 定我miss左野

重點係佢同五條都係同一個祖先
咩日本三大怨靈之一
所以應該都好撚勁就算冇里香都

你岩
我唔記得左
番去重睇

術式係天注定，唔係靠遺傳
所以唔需要理第一個點黎

其實打夏油果陣已經show左，乙骨讀左一年書都冇已經識好多野，天份超高，反轉術式五條都係瀕死先學識，乙骨果陣已經識

唔係都有繼承？
伏黑惠咪繼承左家族十個影法術
再俾老豆賣左

話說咒言有得學？ 乙骨又係一年唔使識左

日本有所謂的「三大怨靈」，第一學問之神兼雷神菅原道真，第二惡人之王平將門，第三陰鬱困窘的崇德天皇
學問之神子孫學野快d?

我會當係基因因素

更新左75話

虛式

秒左

link?

虛式
一收一發
痴撚線
真正雷射槍呀真係
天上天下
唯我獨尊
五條吾

好癲

乙骨應該本身就勁
可能隨便就可以詛咒里香同級嘅怪做兵

好似睇緊jojo

悟囝果然無令我失望，但我覺得佢個樣可以再癲啲

佢自己用唔到 佢係用左有狗卷家紋嘅咒具 但正常人都應該用唔到

即係咒具可以刻入術式黎用？
又好似幾正

咦 原來蒼係吸引力 赫係排斥
一直以為赫係整個波不停吸 再一野排

定1x 話打火山頭個解說其實係茈？

睇完75之後
我唔知可唔可以簡單嘅總結五條嘅能力
五條其實係一個引力撚
可以用引力影響周圍身邊嘅嘢
本身就覺得呢套嘢啲術式好複雜好難明

好亂
赫係排斥力
定
「收束」「發散」形成既虛空

蒼係吸引力
赫係排斥力
佢係神跟本
可正可反

好亂
芘姐係空間扭曲炮??

其實五條勁到咁
都有人做對家搞事
對家先係最癡線

好想個宿儺全盛有幾勁

重有領域嗰招

新追
佢地既招式名 講到好似好勁咁
其實五條講到尾
係咪就三招
一招推
一招吸
一招消滅空間
六眼又係咩黎

但如果講緊無上限 / 無下限咁吸或推
咁就好撚勁嘛

又有一招要等解釋

套野好多野都睇到讀者一頭暈，但你又會覺得好好睇

夏油自己都係特級
佢招咒靈操術其實好屈
只不過係唔夠五條嚟
其他人同夏油單挑其實贏面都好低
所以佢要同其他特級咒靈合作
先夠膽挑五條機
或者係利用緊佢地？

嗰個都講悟
悟點勁我根本無興趣
我淨係想睇伏黑虎杖條主線

虎杖下下都用拳,,黑閃又係拳
超能力系既漫畫
但冇能力既主角

東堂既不義遊戲都有趣d

想問下係咪有前傳兩日追到live

我都係期待乙骨出黎屈機多啲

夏油故事同乙骨好期待
無左里理會係點樣

東京都立咒術高等專門學院

東堂 係簡單用腦 又大力 真係無解 咁先勁
係差在樣衰

咪小剛基露亞套路
但我buy
嚴格黎講想睇伏黑多過虎杖
悟性格能力都太狂太top無乜興趣

我估可能之後劇情係五條被封印，乙骨返日本

仲有個偶像會千鈞一髮提佢水
不過太gay

唔係因為里香個能力係直頭可以用咒力創造啲野出黎
佢造左個大聲公有狗卷個印先有咒言嘅能力咩

見夏油話係 高等咒術 d terms好亂

五條悟真男主

其實里香咁勁
係因為乙骨詛咒左佢
所以真正勁到癲既係乙骨
咒力超強
領悟力高
而且性格善良正直
所以全漫畫個個都勁like佢

魔禁

特級潛力好似仲有個三年級 希望快D出

響
好似只係出過個背影

簡單暴力嘅強化系

果堆咒力 改埋哂D奇怪招式名
但我覺得似 獵人既念力

呢方面好明顯係受獵人影響
說明能力既方式
交代一瞬間發生既事
某d 交戰同心理轉折位
好多 hxh 影子

就係好似睇緊獵人咁
咒力注入就係普通包左念既拳頭

另外想問 開左結界( 唔係帳 ) 打人必中係咩意思

設定黎咋嘛
總之開結界既功能
就係出招就對手必中招

而破解結界既方法
就係自己開一個結界出黎勁過對方
就係咁

好鐘意伏黑老豆呢個角色，可惜咁快退場

我知係因為乙骨想佢唔死所以詛咒左佢
但上面講緊點解有個家紋就用到咒言
我先話唔係因為夏油講左佢能力係近乎可以無中生有
用咒力創造出黎
而唔係求其畫個家紋落啲道具度就用到

幾時有動畫
😢

一口氣睇到75

好多設定
專用術語好多
有時睇到rr 地頭

我發現女性作家 畫呢d 類型 都係好爽手
要死就會死
同jump 既鬼滅之刃都係女性作家畫

呢套個感覺畫風有d 似死神
我覺得七海大叔幾特別,唔要加班

吓，女作家黎架咩

我記得作者講過佢係死神fans

七海果幾話講到佢死緊咁
又唔死得

佢有個附錄 佢佢畫自己除左套狗衫係個4眼妹黎

我幾驚佢死 我個下諗住佢死左我唔睇

我同你掉轉 見佢咁都唔死 屌左出聲

我都估佢死硬 估唔到男主救左

我好唔鐘意對家條友 好想佢快d 死
但都死唔去

人果隻咒靈 好中二
冇森林同火山咁有特色
樹林 同大地
呢幾隻既設定好似環保撚

以為佢打打下就夠鐘收工算
點知越加班越勁收工mode

夏油唔會因為自尊心而搞咁多野出黎掛

夏油勁極都係靠吸
遲下應該會吸哂果幾隻特級 吸埋縮攤 做boss

直到而加我都仲係好強烈既好奇想知究竟主角係邊個富二代
因為由一開始都已經暗示晒佢係少爺仔黎

邊到講

佢阿爺
再加佢食左隻手指身體可以承受到

依個女人同東堂遇到既係咪同一個
同時係咪第4個特級咒術師
依度係3個人?兩個人?定係1個人黎

好sad 黑化個原因

夏油算唔算特級？

夏油係特級
但冇交代佢係學生時期已經係 定黑化左後先係

四個特級入面計唔計佢？

計

暫時已知嘅四特級其中三個

五條
夏油
乙骨憂太

76個個女人係東堂個師父
所以應該係最後一個特級

另外男主角係準特級

東堂啱啱先推薦虎杖升一級
幾時上咗準特級

到底下一個係邊個死 定兩個都死

不過佢咁連到東堂個師傅

灰原啦
斷鳩估無痛苦

搵唔番source
但印象中有講夏油中學果時未係特級

伏黑老豆出左幾集就死有d可惜
明明個角色幾吸引 又勁

而家平衡都拎得幾好
如果係用憑空出現好勁又冇來頭既新角色去講五條夏油過去 就好似冇左個種迫力
依個角色只係build up左少少 唔會太冇存在感 但又未到超級可惜

夏油黑化個理由咁仙水
不過我又覺得係五條太強刺激咗佢

食啲咀咒食到消化不良然後黑化

黑化原因就係啲咒靈太難食

明明就係開始失常先食咒靈
唔係食完咒靈後失常

似乎隻百寶袋真係萬惡既根源

係
痴邊個顛邊個
同埋五條真係太強應該有刺激到佢

真係討厭正論既無事

撐大義既率先收皮

已出 真係大義黎

正式黑化

本來同GRADE搞到車尾燈都見唔到

仙水

嗰兩個女仔響前傳有出現過

最後一格果舊乜嘢黎？

睇返之前 似係校服上面嘅鈕

高專校徽
佢扯完扔落地
象徵住佢放棄喺高專做咒術師保護凡人
選擇自己想要嘅道路 - 殺撚晒啲凡人

屌你形容得好貼切

仲要接近無限MP

九十九出現講俾佢咒靈師既盡頭無窮無盡

只要有凡人洩漏咒力既一日 都會有咒靈出現，無限loop

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

九十九係東堂師父之前有出現過

出了

究竟伏黑會唔會黑化呢

個個角色都有睇頭

好好睇
五條唔知知唔知夏油既大義指既係咩

但夏油又想創造咒靈既世界？

應該係人人有咒力 可以控制咒靈嘅世界？

翻睇左前傳

五條講：你呢種主義既人，唔會殺年輕術師
嗰時以為佢呢種主義係講緊術師>普通人
依家覺得可能係講唔做無意義殺生

夏油同咒靈合作應該只係為左殺猴子，
唔似係要創造咒靈既世界

就係殺晒普通人得番咒術師?
咒術師識控制咒力唔會流出所以唔會再有咒靈產生

夏油=仙水忍

硬係覺得夏油背口係有啲野
唔似純粹黑化

我甚至覺得佢其實有野同悟夾好左，所以悟係前傳先唔殺佢

機械丸1打2

覺得夏油唔會幫手打機械丸

夏油應該唔會出手

1on1都唔覺得機械丸夠揪 佢哪來嘅自信

機械丸無咗個機身唔知會唔會有新術式，可能打得一陣
然後東京班人就搵到嚟混戰，我覺得

或者可以係悟以為殺左佢 之後俾個未出場final boss救左之類

冇人知夏油未死
而家一係機械丸要死 一係機械丸幫佢通天

機械丸好似都係天與咒縛？
佢依家醫返好個身係咪代表佢之前個傀儡術已經唔work
定佢咁樣係jailbreak左天與咒縛個限制
vd想快啲睇下集

最後張圖佢似控制緊幾部機wo

機械丸應該唔會夠打

有4個機械丸

如果天與咒縛因為醫返好而失效 佢而加應該弱到仆街

所以我先奇怪 天與咒縛係單邊極限化嘛 若果你個代價拎返 仲點極限化個術式 但最尾個頁機械丸又完全唔卸佢咁

未醫好可以覆蓋全國 醫好控幾隻ok喇

原來想人幫

call五條
如果真係黎到見到夏油未死會咩反應

btw機械丸支旗會唔會太實

個情境有d似佐助同團藏打個幕

魂之座
跳字叉電

致敬得太明顯喇掛

機動武鬥傳？幾時出god finger

新世紀福音戰士?

笑死eva咁款

機械丸都幾廢wor
用一年咒力先射得咁既效果
仲要射得10幾次

虎杖佢地應該會趕黎
但唔知係機械丸死前定死後

我諗佢係變返人之後 再儲落既量黎
佢盡哂力喇 咁大部機

佢個人型三重 好似仲勁過個一年同兩年地圖炮
今集仲講到佢有後著咁 下集應該瓜得

夏油死左果本唔係試作集咩？會唔會係無相連既情節都得

序章後夏油額頭有條手術疤
可以腦補應該同佢點解冇死有關

真人幾時死

有排啦 要留比七海殺

條友輸緊 支旗插好再用石屎固定住

想當年都以為七海死撚緊

今次2抽1 隔離個個仲要係夏油

支死亡flag

我反而覺得夏油唔會真係出手
記住夏油係好重視每個術師嘅生命
佢想創造一個只有術師嘅世界
所以我覺得佢真係企喺側邊睇唔會出手

點解冇人懷疑夏油當年條屍唔見左?
悟覺得自己已經殺左夏油
咁冇理由條屍會冇左

五條啲技咁大威力隨便就打到人灰飛煙滅
夏油扮野搵條無頭屍當自己又得
是但搵啲野當係殘骸都得

如果真係術師就放過 就唔會由得班咒靈去殺班學生啦
佢似為大義 就算係術師都可以犧牲
何況機械丸知道左佢地計畫 點會比佢爆響口

夏油係唔會出手 不過原因主要係唔想留低咒力殘穢
佢想繼續隱瞞 但依家個情況夏油真係好易敗露身份

我睇前傳係悟放走咗夏油
邊到講到悟殺咗夏油

推測姐
夏油只係話過唔可以比學校相關既人見到
原因不外乎係扮死 或者做緊臥底 但好明顯唔係後者
悟都應該知佢未死 只係唔忍心殺摯友 幫佢隱瞞姐 唔係一定會比學校追殺

學校點追殺
夏油本身都特級
另外3個特級 悟唔會追殺夏油，九十九叫唔郁，乙骨係外國
唔係有悟坐陣，夏油同班特級咒靈早就橫掃左成間學校

講緊夏油同乙骨打完殘曬個陣悟留手唔尾刀wo

我講學校根本冇能力追殺夏油wor

悟係0卷到迷殺左夏油羅
所以係本傳到夏油個頭有縫線

其實本傳黑化之後夏油都無出過手
會唔會係瀕死俾真人改靈魂救翻
狀態已經大減

咪話悟都冇心殺夏油..不如你成段對話睇多次

我唔覺得係咁
如果佢無足夠嘅戰鬥力根本鎮唔住火山頭呢類咒靈

我都覺得係
夏油而家hea下hea下唔係佢廢 係悟太勁

?
遺言?

事實就係佢未死

出左一陣場就死

係，但唔代表悟冇殺佢
明顯佢假死騙悟既機會大好多

唔覺

悟殺佢其實都唔駛尾刀

乙骨到底幾時出場

按照少年漫越後出場越勁，乙骨可能勁過五條

可能之後五條被封印之後乙骨救場

想睇天花板被封 但鐘意五條 希望唔好封太耐

其實有悟同乙骨 夏油點打

依家咪話諗計封印悟
就算封唔到成個人都應該封到佢能力
唔係傑方面根本冇得打

咁要封埋乙骨先有機贏

睇唔明外傳 乙骨隻背後靈唔係成左佛啦咩
咁乙骨仲有咩咁勁

咪話左里香只係個普通女仔
令佢變特級ge乙骨本身 同埋乙骨乜都學得識 反轉術式同言靈都識，冇人知佢過左一年會勁到點

乙骨勁唔係因為佢隻嘢
里香係被詛咒所以變成咒靈
而落詛咒個個係乙骨本身
佢係無意識咁落咗詛咒都唔知
乙骨本身係有好強咒力嘅人
所以佢勁嘅原因唔係因為里香個隻嘢
而係佢本身，里香只係佢用咒力整出嚟一種工具
乙骨同五條悟嘅祖先
都係日本三大怨靈之一 - 菅原道真
而菅原道真係以前一個好勁嘅咒師嚟
所以里香無咗唔影響乙骨本身咒力嘅強弱

嘩機械丸支旗深深插入喎

今集領域展開左先完 下集應該反cap

一係虎杖闖入 一係死

除非機械丸有領域啦 唔係都gg無誤

領域呢樣野真係好撚勁 一開就必中
好似真人個d特殊類既能力 基本上一中就仆街

唔記得有冇miss
係咪到而家都冇解釋過領域係咩玩法
點先開到
e.g. 點解真人唔一開始就開領域收人皮

會用好多咒力
下下都領域咁好快完

因為真人自己都講左想享受下戰鬥

臨死前開到 我估機械丸會開到

知道機械丸可以打傷佢靈魂即刻淆左

應該又係虎杖

便當味濃

講到幾有籌略,對手一開領或展開跟本沒得打

諗唔到點走得甩
特級咒靈 仲開埋領域 出面有多個特級 落埋帳

應該臨死果陣主角班人先嚟到，然後講夏油既計劃講到一半就死

但經過七海果次插滿flag 都死唔去，
我對機械員死唔死得去好保留

真人上次開領域都殺唔到七海
今次唔會又殺唔到掛

上次係因為有虎杖係到先冇事
真人 五條嗰d一開就已經係=贏左

真人次次都俾人打面

第一次打娜娜明又俾佢走甩

之後打虎仗又得罪宿儺
今次打機械丸又俾人打傷靈魂
佢都算咒靈界嘅冬獅郎

除非唔係入面

唔講能贏同我要同大家再會
或者唔洗死

希望機械丸唔洗咁早死 唔死就特級了

臨死前變得返靚仔算係咁啦

唔死都幾麻煩，咒專果邊實查到佢係二五仔

可能知佢係雙面間諜？

如果知就應該有人保護/監視佢，應該係佢自把自為

見佢有支針筒以為好似之前咁反flag 點知

真人爆個下仲以為真係反cup到

唉，仲要條女同佢表白
佢聽唔到

真人係目前為止表現最好既咒靈

其他兩隻都係打五條邊有得比

可能其他2隻都係玩下法術覺得冇乜特別野 真人係近戰型落場打 而且一比佢掂到就收得皮 所以覺得好屈

真人都有反派主角BUFF唔會咁易死

你地覺得五條會唔會比人封印？
成日覺得一開始就好勁個d會好快死

估唔到虎杖佢地未完做升級測試就直接跳到約定之日

暫時除左五條同虎仗呢兩個外掛仲有邊個贏到真人

今次機械丸係有機會
係以為贏左鬆懈

仲諗住打埋夏油係咪on9
好心即刻閃啦

冇啦
得幾發...如果第一下有打到正一正就唔同講法

作者唔拖戲呢吓好嘢，之前仲有巴打估主角團嚟救場，結果機械丸話死就死，仲劇情直接去10月31
真人呢個反派都塑造得幾好，好想睇佢最後點收皮

夏油手上面應該好多特級根本無可能打

想睇佢俾虎仗拳拳到肉打撚死佢

唔係因為夏油落咗帳所以走唔到咩
因為無視真人真接打夏油太過危險
所以先演變成 先打真人 後打夏油

前傳主角？

之前有個表對應咒靈同術師 單拖起碼要特級啦

最尾夏油句野唔太明 俾其他人落咒？

意思係咪set好個帳交比其他人展開？
自己留係入面參戰 就算輸左個帳都唔會解除

咁快跳去涉谷之戰
機械丸。。。。。

開波

機械丸未必死左(希望

五條vs三特

九胎大哥似有D特別技能
睇黎五條應該會中伏

五條唔好有事

五條一定會出事
At least 會成功封印一段時間
如果唔係佢無限強嘅話主角一方危機極有限
所以為咗推進劇情一定會令佢有段時間無法行動

就好似當年龍珠要整到悟空遲到
先可以比啲卒仔同悟飯比達佢地玩

悟打依3隻實冇問題
但傑一直扮死就係為左依個時侯拎住個盒跳出黎封印佢姐
雖然唔想悟出事 但佢係到又太屈機同推進唔到劇情
希望淨係封能力算啦
之後應該出乙骨同秤啦掛

真，五條唔退場其實個故事講唔到落去
而家成套野都無人打得贏五條

今集好有大戰前夕嘅緊張感，好撚正
希望五條退場個方式唔好太柒啦

正路就係封印五條之後乙骨返黎救世界
不過佢又係屈機嘅，仲要有可能有五條咁屈，所以我都好期待作者點寫個故事落去

就算未死都當死屍比人用

如果夏油放啲特級咒靈
乙骨一出場就搶晒嚟用就正

今次應該係五條初時被陰到，苦戰，最後大絕輕鬆解決
五條被封應該要等夏油出手，正路既話.........

日本都唔夠人，唔明點解會送乙骨走

五條一個夠打晒 點會唔夠人 夏油會陰五條係我地上帝視角先知姐
係咒術師角度就係所有野交晒畀五條得啦

五條勁極都係一條友，識影分身就話啫
百鬼夜行果次咪開兩條線等五條行唔開

明明有幾個特級術師，但次次都係靠五條

唔好唔記得作者最鐘意反flag

唔係話得4個咩
當夏油死左乙骨唔係度都係得番1條女係特級

仲要條女話自己唔接任務游手好閒嘅

都管唔到佢

Btw回憶果陣七海話全部交晒畀悟咪得，呢句咪反映晒咒術界d人點諗

其實D咒術師都好消極，七海打工唔掂先轉行
諗住服務人類既夏油，反而變咗仙水

五條校長已經講過
唔夠痴線係做唔到咒術師

唔夠瘋狂就會變左做夏油咁

個特級可能會影響到d普通人
之後五條大屠殺

好少漫畫睇左咁耐都未明佢個戰鬥系統

最新個集又加多個領域延展

五條型撚到...

真，我隻隻字都睇得明
但一抽嘢一齊睇就唔明佢講咩
睇撚到我懷疑自己係咪智力衰退

仲以為得我一個係咁

好睇好睇

將typemoon同hunter個系統撈埋一舊

套漫畫太鍾意精簡化晒d 設定說明
而且鍾意反套路
唔鍾意打幾場「示範戰」
劇情推進係好快好流暢
但一般人真係唔會明做緊乜
除左五條悟好型之外
基本上 comment 唔到

睇多次會明多d

例如簡易領域 有必中 同時係一個領域入面開 就會有中和效果

最新一話用赤血操術既係邊個？

之前隻人妖個哥哥

好睇到
型撚到

睇完都唔明領域延展係乜撚野
印象中簡易領域好似係可以允許使用者係對方既領域內使用既領域
但又有樣野唔明
五條話領域延展=簡易領域?
我既理解如果講係沒錯的話
領域延展同簡易領域一樣係開咗細範圍既領域
但領域延展唔同既地方係佢好似水既形狀可以包住自己不受領域範圍限制
因為一般既簡易領域同領域展開一打開後, 使用使必須係領域範圍內活動
但似乎領域延展就打破呢個定律
反而係將領域壓縮至最小化並包住咗使用者,即係自己本身=領域
所以不受領域範圍既影響
之前火山頭亦講過只要有更濃厚既領域,就絕對可以打中五條
所以我懷疑火山頭係開咗領域延展幫自己加BUFF先敢向五條進攻
另一個問題係, 假如我上述既領域延展既解釋係正確
五條同樣可以使用領域延展, 邊個打中佢就瀨野
咁打條撚
不過上述分析都係9UP, 始終都係要靠專業人士分析

我覺得下集五條會用新招，同伏黑老豆打個陣已經知道代代相傳嘅術式用法會容易比人睇穿
過左十幾年應該會自己創造啲招式掛
話唔定就係有呢啲招所以先有自信到連完全體宿儺都話打得贏

我反而唔多明簡易領域係點
機械丸個個前幾集講左係用黎係對面領域中保護自已唔受影響
(所以今集話同領域延展好似就係可以中和術式)
但沒用的三輪個下自動拔刀術好似都係叫新陰流簡易領域
效果唔同係因為術式唔同?
咁簡易領域同一般領域展開分別係點?
前者係畫個圓,後者係整個箱?

簡易領域應該只係影響自己，
而一般領域係影響一個範圍入面既人，
今話就係開左領域延展（簡易領域？)，
所以火山頭同草先唔受無限所影響，
可以向五條進攻

應該當領域係一個box 人係入面打
簡易既延展就係令呢個box好似水咁包住個人
基於領域有必中同中和術既效果
咁就可以打到五條

但係火山頭上次開領域
開大技放落石
都係打唔到五條
點解開一個小型嘅領域就變到打到

打到呀 悟用左術中和

係打到只不過五條係擋左

簡單黎講 延展呢招係中和五條個術
連必中效果都無

Tv化喇！

唔知做1季定2季
去到交流會完?

如果好似鬼滅做得咁正就好

邊度咁快睇到啊巴打

情報 有圖睇佢比人打到爆開

廿分鐘之後應該死剩單眼佬

邊個話唔係真主角

悟咪係真主角

花御慘到 咒靈三人組係得佢討好啲

終於死左件
次次打輸都走甩我都覺得煩
何況五條

越睇越想幫咒靈方打氣

幾下就打爆花御

壓爆左 屌

王道主角

屈機主角 呢套野最好既地方 佢解到你聽點做到

五條咁屈到底點封印佢呀

花御一次領域展開都未用就死咗

棵樹俾悟間生抆兩支野出黎痛到呢

btw 大家記著不推文

用普通人做擋箭牌想五條會投鼠忌器成件事錯哂
睇完回憶篇我都幾肯定佢心入面都覺得人類唔值得救(76話佢話殺人無心理負擔)
只不過佢唔係用夏油嗰種仙水式做法

就算中和到最後都係睇邊個咒力高?

我覺得花佬應該無咁易死 唔係仲有隻海洋架咩

佢根本就天上天下唯佢獨尊
佢只係想俾人挑戰
只能講佢今場算玩得幾開心

宿灘呢篇應該會出場啦掛

想睇虎仗屌打真人
好撚憎真人

五條老師話終於有野玩
花仔好慘。。。。
真人對虎仔

竟然有人討論lm sin

真人幾時死死

係
但作者唔畫佢

cls畫到五條成個奸角咁

我都係睇唔明依幾集啲設定
有冇懶人包

有 呢集講
五條悟好勁
原來唔止 係超勁

但五條好有便當feel，希望唔好

重睇啦
今集係話佢超撚勁喎

支flag大到
睇下可以再爽幾多話

收埋真人皮先啦好嗎
唔想再見到佢

其實火山頭佢地仲有個大佬未出場（唔係水母）

邊個?

咁耐以嚟淨係呢一句講過

真人一定係虎杖收佢皮

真人識開領域
要叫儺叔出手啦應該

佢一定唔會收便當住
不過可以肯定係會比人封印抖返排

睇返73 假想咒靈都做到簡易領域效果
夏油都有可能打中五條

痴線前排睇到五條死左都可以返生

有個日文嘅test可以比大家玩下

插頸還插頸 死還死 2回事黎

剩係做到3級術師

虎杖今話終於有戲份

邊到有得睇

五條 勁撚到好似七影帝傲慢咁

邊度有得睇最新

快d ko喇

究竟冥冥除咗分享視訊仲有咩技能
P1仲見佢拎把斧頭

蝗蟲有冇咩意思

好撚on9 智障黃蟲

有d似hunter打蟻王既feel

呢啲時候打蝗蟲咒靈係咪有暗示
Btw留名下一話一野黑閃打撚爆隻蝗蟲

2打6希望可以1話打完

我淨係想睇五條悟

一口氣追哂
好撚好睇

真人要去邊？

今集驚喜唔大

明治神宮
係咪又封印咗啲咩係入面

唔熟日本鐵路 唔多明

總之就係好撚複雜好撚多層

同埋涉谷同原宿都係副都心線 可能係用啲咩跟路軌直送去五條悟個層

利伸 啱啱東京返黎落機住涉谷

套野節奏好快
好少拖劇情

漫畫人應該up錯 87變左第二部漫畫

電鋸人 都好睇

唔講都唔醒起一般咒靈係唔識講嘢
打得太少普通嘢

花御幾慘 連領域都未開

電鋸迴戰

呢兩套最近都去緊打既高潮
每星期一次過睇曬佢地既更新
真係爽死

真人真係大bug黎
新一集已出

其實五條同夏油根本同一類人 夏油視所有術師外嘅人係垃圾 所以火山頭花御呢啲都不過係佢利用黎玩殘五條嘅棋子

五條就自身太bug 簡單啲講佢本身已經離左地 佢以外嘅所有野都係嘍蟻 死唔死都唔關佢事

成件事就係兩個自私到仆街嘅人搞出黎嘅大龍鳳

夏油係大義，由根本解決咒靈既問題
全人類都變咒術師，犧牲曬非咒術師
依家係借咒靈去達成目的，都唔係想玩五條

五條就天上天下唯佢獨尊
佢真係唔care 其他人就幾下殺曬啲咒靈啦

想令五條分心再捉幾好 根本無敵 打唔贏

調返轉諗，既然佢天上天下唯我獨專，無敵，對付火山頭佢地使乜咁嘥時間，我覺得五條係想睇吓夏油會點樣撚佢狗 佢兩個互相撚緊狗

btw 呢幾集啲笑位幾正，姐控細佬，聰明蝗蟲

幾鍾意佢每一話埋尾個一格，次次都收得幾好
今話最尾個畫面又係好撚好笑

悟應該未知夏油未死?

淨係覺得佢好撚柒煩
好撚黑人憎

次次都死唔去好煩
唔想再睇佢

其實五條點會感知唔到一架充滿咒力既列車駛緊過黎
就算感知唔到 見到架車有類似咒靈出緊黎
以五條判斷力同速度 應該極速打爆成架車

真心，佢應該一秒唔使可以打爆成架車

用佢殺伏黑父嗰招成架車變灰都仲得

有人麻 都話唔可以放大招

你覺得五條會care 啲凡人嘅命?

早兩集咪care 所以先唔放大招 唔係一早領域喇

飛去車頭一條直線打到車尾成架車變灰
佢唔會控制唔到大招強度攻擊範圍掛

飛過去會撞到人
如果唔係佢一早飛去捉咒靈

好唔想睇到五條悟輸

其實夏油係咪唔識用領域？

未知數

識用都冇咩用啦，佢招術式係控制咒靈。平時都百份百控制住，唔通用大量靈力出領域去捉怪？
寧願留黎出領域展廷中和人地嘅術式啦

可能用黎困住人 再屈d咒靈出去

可能係開領域之後幫自己啲咒靈落buff

獄門疆登場!

睇完今話正係知五條好撚型

另外繼續咒罵真人
快撚啲死

好想睇伏黑啊，上次開完領域就唔見人

夏油額頭條疤痕係咪冇解釋點解會有

未解釋

source?

好大支旗 五條

睇落五條應該輸硬

封印喇要

之後劇情應該係五條暫時收皮>咒靈反攻>主角群守唔住>乙骨出黎清場

睇宿攤爆喇梗係

我都覺得乙骨同秤應該要完左涉谷事變先會返到

花御唔係宿難手指煉出黎咩？花御死左隻手指去左邊？

準備睇宿攤表演

邊度講過

定我諗多左 因為花御同之前宿難手指啲咒靈差唔多樣

乙骨可能仲勁過五條

你諗多左
花御係代表森林嘅詛咒

五條應該係被封印
未至於死掛

想像到百幾話後解封爆seed個話幾熱血

唔知五條比人封個陣會唔會又笑住話相信後輩 交比佢地等等呢
不過就算五條比人封印左
但如果夏油個面唔增強下戰力都唔覺有得同乙骨同三年生打

其實班怪都好勁 玩血都唔係易擋喇

點解觀測窗個微博冇post 89漢化?

好鐘意五條啊，唔準死

最尾果個邊個黎？？？

老師唔係真係比人封引到呀！！！！！
唔好呀

最尾果個係 夏油

主角群完全唔夠3年級好睇
虎仗剩係識出拳

準備做自來也既角色

其實完全睇唔明

因為虎杖要有真女主東堂一齊先好睇

89話0.2秒

五條老師
三年級係好睇啲

主要係三 個主角 都冇咩特色
3年級 panda 重出過佢地

漫畫人upload漏最後果頁 睇到1999

真人帶左一千隻改造人落嚟圍五條
五條開左0.2秒領域定曬完場格 殺曬所有改造人
下集可能被封印 完

0.2秒既領域

痴撚線老師
半年既資訊量
全撚部人定晒格
唉，最尾夏油果粒精靈球唔知會點
希望老師逆轉勝喇

虎仗 = 嗚人
宿儺 = 九尾

女主性格都好似一開頭港女櫻

套嘢咁鍾意plot twist 五條最後無事都唔奇

不過正路要ban外掛先有機會俾其他角色發揮
呢度搞掂曬夏油同堆特級咒靈後面就無嘢睇 我諗五條最後都係封ac嫁喇

東堂嗰種用腦打法好睇啲，不過五條屈哂係睇得幾爽

有冇人有夏油最後放獄門彊張圖

上面咪有巴打一早幫手POST晒今集

五條老師外掛般存在睇黎都會收山一排先會再出黎
唔捨得
好有自來也果陣既feel

係好撚爽
好耐無果種感覺

睇唔明點解299秒？即係5分鐘先殺得晒？

299係佢用左既時間

成千人喎
唔開地圖炮差唔多啦

咁點解唔可以直接掉個精靈球出黎？

下集會解釋

反而想知佢係咪齋清改造人無殺d特級

一定冇啦

花御

所以唔合理 佢無理由咁on9唔清左班高危既特級先
改造人慢慢清都得啦

救普通人丫嘛，如果五條唔係顧住普通人一早清左場啦，夏油就係睇死佢唔會咁做先設呢個局

新野
成個金木錦款

係咪即係開咗0.2秒領域 全部人including 特級已經定住咗5分鐘有多 令到五條可以係299秒內清晒啲卒仔？

啲人唔睇字

睇睇下聽到HUNTER旁白聲

特級可能隨時醒但最後都冇醒，早知就第一時間做低佢地3個

隨時醒唔係應該先殺咩
殺花御都係秒殺
殺三隻特級 最多都係殺少三四十隻改造人
何況改造人比特級難醒
點計都係殺特級先

就係救普通人優先先要殺班特級
一個特級可以一秒殺十幾人 點睇都係特級優先

如果班咒靈醒得切，唔會正面同你打，會用人群同你拉打，拉打未必殺到，殺唔到個陣仲麻煩。

但係改造人個數係一整架metro
500個就1秒殺500個普通人
所以停左大量普通人死優先

睇觀測窗 作者話結局定左
個人結局可能係淨係死一個 或者死剩一個 三個主角同埋五条 入面

新一話真係神展開 不過又比佢連得通前傳

情報咁即係點

夏油打完里香已死

俾咒靈搶咗個屍體嚟用
估計可以用埋夏油啲咒術

咩咒靈黎

係咪個條收納袋臭蟲

未知，剩係睇咗情報

有機會，伏黑老豆個條

如果係就2次神展開

封印個一分鐘應該係用埋無量空處注入情報量嘅時間 直接跳過個一分鐘黎封印 完全唔比位五條悟發難

初時仲以為五條留手，無殺夏油
原來死咗，但五條唔奇怪佢未死架咩？

佢一直以為夏油死左吧 所以夏油唔可以係高專d人面前出現?
同埋前傳d同伴係正傳都冇同過夏油一齊?

前傳果班死剩五條、七海同個特級女咒師之嘛

邊到講其他人死左 至少黑人都冇死

其實多多少少都估都D
夏油一稱五條悟,為''悟''
但好多次都直接稱五條悟為稱''五條悟''
但見到,夏油同咒靈講對付五條悟對策時有透露到當時同悟既回憶
所以或多或少都打消呢個念頭
定係夏油同咒靈分享身體?
定只係俾咒靈搶咗個屍體嚟用但同時又保留夏油記憶?

90已出
唔係咒靈應該係換左其他人個腦入去霸左條屍
術式係換左大腦就可以重複用肉體

同埋講左乙骨勁係因為里香
唔係乙骨本身

咒術迴戰 第90話 - 澀谷事變 （8）

我開始諗操控夏油身體條友會唔會係學校D人
佢對學校既內部結構/人物咁熟識
好難唔會係佢
頂,仲有一刻以為佢係伏黑老豆
佢既對五條既對策好似當時既伏黑老豆

ANYWAY獄門疆我仲未明個作用係點
佢指分鐘係腦內既一分鐘?即係點
但假夏油又話封印100年?

未必啦 以而家呢個夏油嘅角度佢未必知乙骨嘅背景
先會以為乙骨係靠里香先咁勁

前傳最後果集真夏油都有講類似既野

乙骨能力既底牌
係夏油死左先揭露出黎
所以假夏油唔知都唔出奇

暫時就未知假夏油有冇共享埋記憶

係五條事後講先知乙骨血統同埋係佢咀咒里香
除非假油自已睇得出
唔係都應該唔知乙骨實力
不過乙骨唔會上到悟咁屈又真既

邊個咁術式咁屈

會唔會係天元

長髮特級果個女人有無機

血統大過一切
要睇埋佢身體刻左咩術式

靠靈魂可以睇得出係假嘅傑
佢兩個真係好基友

所以前傳 悟真係殺死左夏油？
正傳讀者都係比作者由頭撚到落尾 以為果個係真夏油？

前傳入面最尾五條已經問夏油有咩遺言
係正傳唔知點解好似冇左回事

最後個機械丸耳機係咪乙骨複製機械丸能力出黎
定真係未死

比我地估到就唔叫咒術回戰

正路應該係死左真人同夏油先至會走
假夏油都唔一定有真夏油唔殺術師果種信念
或者係機械丸以前做出黎既工具？

機械丸upload左自己上google drive

真
乙骨可以落詛咒製造特級咒靈
再提供無限咒力俾自己用

但係呢個係咪乙骨

我諗就係

其實乙骨潛力無限大
有機會仲屈過五條
無條件copy 術式
即係copy 無下限咒術都得

做神都得啦

我諗似係夏油講嗰個術式模仿甚至咒力模仿應該
到時獄門疆就扮夏油咒力重開

佢嫌疑最大
但太明顯 作者好難估

有咩原因令你覺得佢有嫌疑？
有人估天元
我覺得應該係新角色

立場上留白得最多既角色 only

應該係接近旁白嘅角色
要令佢出手應該要好大利益關係

定係真油係比自己啲咒靈上身呀？
伏黑講過話如果當時殺左夏油，唔知佢術式控制嘅咒靈冇左限制會暴走成點
55555殺夏油果陣可能冇考慮到依點？

有機會 但5條講明自己殺左真油

但佢冇處理到屍體 可能啲咒靈等佢走左就出哂嚟

所以話有機會

btw 個時進行緊百鬼夜行 夏油大部份咒靈應該放晒出黎
不過仲留左一兩隻特級未出

可能留左

五條悟講過秤同乙骨都係未來可以同佢並肩嘅術師
咁應該追唔上五條都可以屌打夏油同堆特級咒靈

五條應該唔驚，可以一拳一隻

五條真係會比人封印？
好撚多伏筆喎

Up上drive好笑

五條悟咁屈用舊野就封到 就咁睇全盛宿儺應該仲勁過悟

見到樓上個55555忍唔住笑
出千呀而家?

btw 老師太強
要主角群加速進步一定要搞到佢出唔到場
一係殺咗佢 (撒亞人篇嘅悟空)
一係拖住佢 (娜美星篇嘅悟空間悟空)
一係搞到佢打唔到 (一日訓到黑嘅卡卡西)

全盛宿儺都未有獄門疆

咁又係
唔張五條暫時揪一揪走
主角群無成長空間
好唔捨得五條

五條唔回憶無可能拖得一分鐘，係見到夏油先咁
全盛宿儺應該唔會無端端回憶

五條唔係己經自己親口講過咩
全盛宿儺打落會好麻煩
但佢自己都係會贏

講姐，佢都只係可以用傳落黎既野去評估宿儺既實力

無下限屈左架喇

有無下限+反轉術式醫腦佢根本就立於不敗之地
再加埋領域佢想點打都得

唯一可以限制到佢嘅就係好似今次咁拖啲平民入嚟干擾
但當佢評估到如果留手會對更多人做成影響佢都係一樣會直接出手

所以宿灘再勁都好
打唔中五條都係無用

五條會贏宿儺既宣言一定唔係9UP

漏湖好似講過只要用比無下限更濃厚既術就可以打中五條漏湖得宿灘八到九隻手指都咁勁 全盛真係好難講個術會唔會勁過無下限

作者吹嫁姐

五條打佢個次話同做問卷調查冇分別
今次車站同一時間打3,4隻特級都係輕鬆
除非宿儺又有特別技能
如果唔係就咁將珊湖頭實力照手指數計X2 X3 X4完全唔夠打

so far 呢一套暫時唔覺得佢地會有咒力極限
(即係好似卡卡西唔夠查克拉用咁)
否則可以考慮係用超強嘅術式去進攻不斷消耗五條嘅咒力
令佢回復唔切
飽和之後就可以打到佢

同埋佢而家係用緊自動分辯埋佢身嘅係有害/無害
又可以考慮有無方法可以呃到佢個術式扮成無害飛埋去實際可以一擊攞佢命

要打中五條未吹宿儺個領域五條cover唔到未必中

我覺得用返「回憶」呢招對付返五條幾高明

之前夏油評佢得3-4隻咋
大自然產生既特級都係得幾隻手指

會有極限啦
回憶篇55555咪長開術式幾日差唔多chur乾
係個變態佬學左術式逆轉先可以長用長有
但係車站開完領域殺改造人狂chur左299秒佢都有攰樣

其實點解佢俾人HS 都可以復活?
逆轉術式瞬間回復?

根本打唔到持久戰 冇人質五條一野秒你

神以前都係人.....

好想知宿攤係咩術式 出過一次 好似幾型但完全唔知做緊乜

我偏向五條咒力如作者所講咁無限
就係因為五條係無限咒力所以拖延or人海消耗戰術對五條冇用
咁樣封印先至會變成對付五條悟既唯一解

chur 係chur 個腦，有反轉術式之後個腦都可以自己recover 埋
299 秒後個樣我估係因為殺人太多開始唔平衡

我想講好耐
其實個禁題係咪打錯咗
應該係''咒術迴戰''
唔係''咒術回戰''

Sor

新年休刊？

想問下手足
動畫幾時會上？

去左原畫展，好正不過好多地方唔可以影相（佢goods有個係宿灘手指餅幾好笑

屌 想去

想食手指餅

連作者都想五條收皮

五條byebye

五條收皮唔使幫反派諗計走佬

55555爭奪戰開波

加重

獄門殭同埋回憶果把破術式刀一齊用，係咪可以定住五條斬死佢?

最後係咪五條喺舊立方體入面搞到舊野變超級重

CLS 係咪用茈創造質量?

咩係茈? 我孤陋寡聞

仲有佢話物理時間無流逝係咪代表佢身處個位置無時間?

不過好surprise 夏油仲未「死哂」

殺伏黑老豆果招虛式 個招式名叫茈

又要重睇

屌你，五條又用左咩
唔係幾睇得明
同埋五條係唔係可以逆轉時間？

我覺得嗰招無得創造質量喎
係將一切變虛無咁

不嬲作者話點就點 上集腦內一分鐘都係好on9

定係五條用術向地面打

腦內時間唔on9
X-men professor X都係可以用思想暫停所有人行動

見佢最後一句咁寫先諗住佢係可以靠想像創造質量

睇五條啲術式好撚難明

佢解釋到好難明咁
當佢一吸一推一大炮就算
加多個被動掂唔到佢